莊士倫敦廣場連續兩個周五晚停電 邊爐客摸黑離場

佐敦莊士倫敦廣場昨晚（10日）又停電！該大廈短短一周已第二度停電，3至13樓食肆於8時許晚市黃金時段再「熄燈」。食客無所適從，據知電力短時間內無法恢復，部分食客唯有離開，商戶一周內又再蒙受損失。

昨晚停電時，食肆內烏燈黑火。（網民Chung On Leung攝）

昨（10日）晚上8時許，有網民指莊士倫敦廣場一所食肆用饍時，大廈3至13樓又再停電，現場伸手不見五指，食客在黑暗之中等待。該網民指，管理處短時間內不能維修電力運作，於是食店內客人陸續摸黑離場，但近9時左右，食肆又短暫回復電力，直至9時15分電力供應才回復正常。但網民指，當時食肆全場只剩下5、6台客人。該網民稱，剛剛入座不久的食客無須付款即可離開，但用饍已久則仍須埋單找數。

上周五（3日），莊士倫敦廣場７時許疑因電錶房故障突然停電，直至凌晨時份才恢復供電，該日3至13樓食肆全晚停止營業，大量食客摸黑沿樓梯返回地面。不少食肆商戶損失營業額、叫苦連天，豈知一周內再次停電。

漆黑中，只見食客手機熒幕光芒。（網民Chung On Leung攝）

網民點睇？
短期停兩次 應該座樓供電好可能有問題－網民Pak Wong
逢星期五就停電－網民L Sam Sam
結婚擺酒就大鑊－網民Christopher Wong

近唔近佐敦薈?

近嘉利大廈

幾時到大鴻輝

大鍋口？

露黑齒

一齊著電話mon，齊唱今天我

佐敦薈咪嘉利大廈

工程部仆街了